巴塞連續2年輸係8強 想問吓足球上帝洗唔洗退出吓球隊先？

要 聽日再回歸球隊
彈出彈入

第二隊阿仙奴咁

退出歐聯 就不必打美斯

成隊豬隊友 帶唔郁

係連續3年，舊年蛆記，前年馬體會。

轉隊證明自己

去鏝搵哥狗啦

係連續3年

去中超踢亞冠盃啦

我驚都會出局

佢憑咩, 我門前3碼一定入